(回帶)【陳雲又講大話】16年︰城邦歌是預備國歌；19年︰不是預備做國歌

Credit：

眾所周知
呢期《願榮光歸香港》首歌一出就大熱唱到街知巷聞
仲講到國歌咁款
首歌掂唔掂我唔講啦但肯定既係好多人鍾意
而一向自以為懷才不遇既陳雲
當然就酸到出汁變左「酸根」
佢同成班青城派弟子瘋狂狙擊呢首歌
而點解陳雲唔乘機宣傳自己首《香港城邦歌》呢？
答案好簡單
因為首歌完全比唔上人地
除左d 詞係離晒地咁懶文雅
同埋有亞視風格應該長存不死之外
冇一樣野好過人地首歌
咁陳雲都識獻醜不如藏拙
所以齋抵毁而唔敢捧自己既歌

而陳雲為左懶係冇私心咁呢
甚至連大話都講埋

陳雲︰
我做事一向秉承正名之大義，《香港城邦歌》是香港城邦自治行動的戰歌，不是《香港之歌》，不是預備做香港國歌的，它只是自治的支持者偶然用來激勵士氣的。它只是城邦天使作的《城邦會戰勝歸來》的文雅版而已。

但其實佢早係 2016 年果陣

陳雲︰
我的城邦自治及香港建國，倒是草擬好修訂《基本法》成為香港國的預備憲法，有復興會徽號的預備國旗，有《香港城邦歌》的預備國歌，也準備好遊說美國。

陳雲又再一次講大話

而且當年d 青城信徒一早就吹奏首歌係國歌
例如︰
用《香港城邦歌》黎做香港國歌點睇！？

香江19︰
城邦建國

真係情何以堪？
完全證明左陳雲及其青城派
齋屌唔識做
做又做得柒
柒左又唔認

而到青城派D 人當然不斷咁繼續狙擊《願榮光》啦
例如︰
曾鈺成讚《願榮光歸香港》高質 反映文宣水平相當高

咩敵人讚你
就證明你做錯左
但青城派弟子有冇諗過
其實陳雲係讚曾鈺成？
咁陳雲讚曾鈺成，曾鈺成讚首歌，咁陳雲……

陳雲︰
新近臨危受命的曾鈺成，是個對自己和對國家真誠的人，這是我對他的觀感。真正愛中國的人，也必定會支持一國兩制和愛護香港、珍惜香港，不會放任大陸人亂來。與他有數面之緣，他是個謙厚而沒機心的人。

其實點解陳雲首城邦歌會咁劣呢
出左咁多年
唔入屋、冇人識、冇人當係一回事？(青城弟子除外)

好簡單
佢係典型先作詞後作曲既作品
國語 / 普通話得四聲還好
但廣東話有九聲
一般黎講係要先作曲後作詞
咁先易入口易唱易記
不過當然啦
陳雲自詡老師
點會肯俾人先作一個好既曲
然後屈就填詞入去？

佢自己懶係叻咁寫左一堆冇人識既字
然後叫D 後輩幫佢譜曲
結果就出左一首亞視劇集主題曲咁款

而家知醜
唔敢再拎出黎

陳雲:香港戰局分析
請負評及拉此post

推

咪撚再講陳雲條垃圾啦

見陳雲即拉

今日唔好推陳雲條撚樣好嗎